{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037717",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7628&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평초록빛계곡애견동반펜션"
    },
    "text": "当ペンションの入室は5:00時、退室は22:00時以降です。マートピックアップは清平ターミナル近くの365マートとレモンマートで一定金額以上を買い物する際に可能です。客室情報では、バランボン客室にはカラオケ機器が設置されており、入室から22:00まで無料でご利用いただけます。 家庭菜園は春に利用できますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。バーベキュー施設を利用したい場合、炭とグリルを提供し、人数によって料金が異なります。定員を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。画像とは実際に異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変更する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は5:00時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は22:00時以降です。"
        },
        {
            "question": "マートピックアップはどの場所で利用できますか？",
            "answer": "マートピックアップは清平ターミナル近くの365マートとレモンマートで一定金額以上を買い物する際に可能です。"
        },
        {
            "question": "バランボン客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "バランボン客室にはカラオケ機器が設置されており、入室から22:00まで無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "家庭菜園はいつ利用できますか？",
            "answer": "家庭菜園は春に利用できますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどうすればよいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用したい場合、炭とグリルを提供し、人数によって料金が異なります。定員を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内の画像と実際の施設は同じですか？",
            "answer": "画像とは実際に異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用できますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうすればよいですか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情により情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変更されますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変更する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 445
    }
}